西半山賓士花園首度有住戶染疫

第4波疫情持續，衞生防護中心昨晚(14日)更新確診者住宅及到訪過的大廈名單，當中位於西半山的賓士花園首次有住戶染疫，而昨日的82宗確診個案中，有29人報稱居於公共屋邨。另外，確診者曾到訪的食肆方面，新增兩間食肆上榜，包括油塘鯉魚門廣場的明星海鮮酒家，以及上環街市及熟食中心。

根據衞生防護中心資料，中西區西半山的賓士花園首度有人確診，患者為一名73歲男患者(編號7565)，屬本地相關個案。另有29人稱居於公共屋邨，包括慈雲山慈正邨、油塘油麗邨、東涌逸東(二)邨等。

有錢人真係開心

上環個熟食中心好似中撚左好多次啦喎

富者⋯⋯⋯⋯⋯

有間樽仔奶茶好多人幫襯

點心

Btw, 原來附近間 聚點坊 執撚埋

搬左去斜對面 冇執到